{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_064277",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1091065?place[place_type]=GID&place[gid]=1091065&place[latitude]=35.0781865668&place[longitude]=127.60494345&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광양 필관광하우스펜션"
    },
    "text": "客室は計18室で構成されており、主要情報と施設の案内を提供しています。 客室内での喫煙は禁止されており、ペットとの入室はできません。 チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 炭グリルは1セット30,000ウォンで提供され、構成はバーベキューグリル、焼き網2個、炭1個です。 乳幼児も基準人数に含まれ、最大人数を超えることはできません。 インターネットは無料Wi-Fiを提供しており、ペットとの同伴及び入室はできません。 ウォータースライドプールとキッズ温水プールは毎年5月から9月まで運営されます。 ただし、天候によって運営可否が変動する場合があり、5月と9月は連休と週末のみ運営されます。 ウォータースライドプール、一般屋外プール、キッズプール屋外プールがそれぞれ3つ用意されており、ウォータースライドプールは渓谷の水で運営され、5月と9月は天候によって水の温度が変わることがあります。 カラオケなどの付帯施設は別途費用と利用時間があり、22時まで運営されます。 チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 それぞれの客室は基準人数と最大人数が決まっており、計18室の多様なタイプの客室が用意されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室は何部屋で構成されていますか？",
            "answer": "客室は計18室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "炭グリルは何が含まれていますか？",
            "answer": "炭グリルは1セット30,000ウォンで提供され、構成はバーベキューグリル、焼き網2個、炭1個です。"
        },
        {
            "question": "ペットと乳幼児の入室は可能ですか？",
            "answer": "喫煙は禁止されており、ペットとの入室はできません。乳幼児も基準人数に含まれ、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "インターネットは何を提供していますか？",
            "answer": "インターネットは無料Wi-Fiを提供しており、ペットとの同伴及び入室はできません。"
        },
        {
            "question": "ウォータースライドプールとキッズ温水プールはいつ運営されますか？",
            "answer": "ウォータースライドプールとキッズ温水プールは毎年5月から9月まで運営されます。ただし、天候によって運営可否が変動する場合があり、5月と9月は連休と週末のみ運営されます。"
        },
        {
            "question": "何種類の屋外プールがありますか？",
            "answer": "ウォータースライドプール、一般屋外プール、キッズプール屋外プールがそれぞれ3つ用意されており、ウォータースライドプールは渓谷の水で運営され、5月と9月は天候によって水の温度が変わることがあります。"
        },
        {
            "question": "カラオケなどの付帯施設はいつまで運営されますか？",
            "answer": "カラオケなどの付帯施設は別途費用と利用時間があり、22時まで運営されます。"
        },
        {
            "question": "客室のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "客室は何タイプが用意されていますか？",
            "answer": "それぞれの客室は基準人数と最大人数が決まっており、計18室の多様なタイプの客室が用意されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 520
    }
}